[集思廣益]如果發現老闆出軌 重係同公司既女同事 ，仲要偽黃扮fd 點搞呢

講返背景先
老闆同老闆娘係韓國人 得老闆自己一個係香港 老闆娘偶而會黎香港幫手 有一對仔女係韓國

半年前發現老闆同個女pt行得好埋
老闆娘返左韓國之後 佢地開始著情侶鞋返工 最近重一齊用埋iphone11pro 甚至有舖頭既同事撞到佢地攬頸拖手 同事同佢地對眼之後重即刻鬆手 就連送外賣既車手都見到佢地朝早係屋企樓下拖手仔
個女pt係舖頭都當正自己係老闆娘咁 返工淨係同老闆傾計 再唔係屌其他pt唔做野 老闆編更都要問過佢 只係係佢唔滿意既人 會即刻叫老闆炒左佢 返工時間再多過一個全職

本身都想當冇野 但佢地越黎越高調 連老闆娘係到既情況下都照樣打情罵俏 重對老闆娘越黎越冷淡 我應唔應該同老闆娘講？

重點 條女係偽黃

重有好多撩人地條仔既唔講住啦

有圖有真相啊

影相send俾佢老婆
或者樓主勇武反攻佢老婆

其實間舖仲要扮黃，真心唔知想點。不知所謂。

間野係將軍澳。gxxbxx…自己參詳下

唔明

食雞

姐係咁因為條臭x,我比人炒左。

條女叫劉慧x

又唔洗自爆既
不過既然都爆左
放埋相上黎睇過

有痛腳都炒
唔好做on9 犯法野搞詐人，死硬，犯法嫁，直接比證據大婆算啦

放對狗男女出黎啦

我入到黎.gif

冇圖?

偽黃店咪開名罷買囉

食老闆娘

講啦 臭雞唔抵可憐

講多D啦 偽黃正仆街

臭雞

高質

條女高質

橫掂都係，個emoji拎走其實都冇分別。

一係貼多d相 多d店舖detail

爆佢大獲

至憎人扮嘢扮黃呃手足架啦
一於貼佢老母全相 等大家認住